﻿## 第二章

7. 编写一个程序，要求用户输入一个美金数量，然后显示出如何用最少的 20 美元、10 美元、5 美元和 1 美元来付款：

        Enter a dollar amount: 93
        $20  bills: 4
        $10  bills: 1
        $5   bills: 0
        $1   bills: 3

    提示：将付款进金额除以 20，确定 20 美元的数量，然后从付款金额中减去 20 美元的总金额。对其他面值的钞票重复这一操作。确保在程序中始终使用整数值，不要用浮点数。